好想比呢班女高中生用空手道瘋狂打。。。

大力D打我啦

台灣代表

日本代表

日本代表2

空手道係世界最強既武術
3健客返去玩tanga啦

蓋伊食過夜粥明顯頂得耐好多

個教練勁到痴線，如果佢認真打，呢三條友應該被ban一腳就跪低。

我嚟嚟去去都係得一招
揸波龍抓手

真係幾勁
見有人拎佢同館長比
都唔同磅數

btw，睇下打咩例
如果打MMA
蓋伊都可能有得打下既
有得打地戰

香港有大師兄就夠了

香港代表

用咩體位好

始終有練過幾野
慨念上都贏左
藥師連眼神都避開埋點擋到

我係話在座咁多位都係垃圾

都打佢唔贏 緊係女上

藥師連護頭既慨念都冇
愈避愈易中

所以有時大隻唔代表一定好打

結菜真係好正

極真賽例唔打頭，個頭係弱點

個教練話上到擂台改少少對住頭
就可以同其他武術打

鈴木菜奈子仲正

睇見佢被男人頭賓妹打好心痛

破關機器蔡藥師
真係純大力

藥師勁HEA

個教練麻麻地...有一round 一開波就斜晒身想踢頭
之後差D失平衡

好想代佢被打

呢D大隻佬好多都係得個樣
真係落場打既話都係俾人打到一仆一碌

九唔搭八， 你會唔會話啲飛機師唔識揸船，所以得個樣呀